突發--中美衝突繼續升級，中國女子大鬧美軍基地，美軍遇襲受傷

果個毒閪？

玩咁大?

及後証實該名女子為男裝女裝的老衲

以為堅料，一入黎就見到樓主個名...

I go back first sin

好想比佢踢死